覺唔覺光頭警長有少少似我地以前既關蛇？

果種屌哂全世界既狂傲
挾天子以令諸侯既霸氣
同曹操一樣
亂世之奸雄

哦